短散冇啦啦cut鳩我

痴撚線
我經人頭公司番既 上星期番左 今星期報完更 冇啦啦比人cut 問一個識既同事攞左新更表 對完更表發現仲要淨係cut我一個 問曬號
個中介一開始都話比我番好正常 所以我諗個經理cut鳩我
自問做野係上星期炒散入面最勤力個個 冇做錯過野 啲正職都話我做得野 鬧鳩其他人懶 我有野做個時冇撚坐過 冇野做就禁下機hea下 佢班懶閪成日有野做都坐仲有得番 所以班正職同我都有兩句 咁我諗個問題應該係個經理到
其實我同佢既接觸得好少
我第一日番個時好正常 有同佢打招呼 講下唔該咁 但我諗佢本身天生閪口閪臉 一句都冇應我 我之後幾日都冇再講呢啲門面野
後尾有兩日放工打卡 平身張卡放卡機隔離 點知個兩日放左係佢枱面 但佢又唔係坐係張枱到 咁我就自己攞黎打卡 佢兩次都屌我話「唔好自己係我張枱攞野」我冇應佢
有一日就係我講佢講聲我張卡上面啲時間唔知咩事打到錯曬日子 我都係照常打卡咁 佢就窒鳩我「咁多人都冇錯 得你有錯？」咁我應佢「我都唔知喎 你部機有問題」
跟住完全冇交流

屌你老母閪經理 我做野都唔比我番 宜家又冇得當面屌鳩你 又唔係當面屌鳩我 淨係識做埋啲小動作 冇啦啦咁比人cut 條氣好唔順

Pish

經理唔鍾意你咪換人 唔需要原因
咁易嬲就咪學人做炒散啦

炒散何必太勤力

唉 早知hea下算